現在d大劣人仲可唔可以即日來回

如題

推

14日內唔出得境